關羽雲長你隻過街老鼠收檔啦

LIHKG俾人屌到返高登
再係高登俾人屌返黎LIHKG

你醜唔醜呀你？

好心你教撚埋你個弱智仔
人至緊要係有自知之明
搞撚到自己俾人起底仲要過街老鼠既
俾街上啲人恥笑你地一家都咪話唔羞家

收皮吧啦！

有無高登俾人屌到返黎果條link睇下？

上高登飲食台啦
兩日前

你班弱智仔契爺契媽入黎未？

評已正
擺老婆同個仔上黎比人笑
又話以後唔貼喇 結果又反口
係咪男人 有冇誠信
係連登多5p 小學雞先有人支持

過年要派利是
各位契爺契媽

我有金牌㗎

肥c

呢度變左5p bk

有冇link 唔幫hkg 加hit rate

屌你啦，app都無撚埋，上條撚呀

cap圖啦，邊有人上高登阿

唔怪得今朝一睇有成最少3個post係佢開

搵唔到

呢一張？

歡迎雲長番黎
新年和和氣氣 和氣生財

琴日喺city super見到佢同關平

契爺在此

趕狗！

抵死啦條撚樣

佢係咪住愛民邨？定俊民苑

之前見佢開post話何文田冇野食

抵啦
屌佢既有 好心提佢既都有
係要繼續po相 出爾反爾

依條撚屌經常係愛民出現
拖撚住條弱智仔乞食咁款

老撚實
乜野狗屎垃圾都放上黎
當依到係blog呀？
食大快活唔撚知食乜都要上黎投票
我屌你老母啦死肥仔！

咪撚俾我係愛民見到你
我一撚定指住你同條弱智仔恥笑
等班街坊對你依隻過街老鼠評頭論足一吓！
厚面皮既咪一齊笑鳩自己兩父子囉

巴打住附近？

係
條撚樣肯定住愛民

玩撚到連登高登一齊屌鳩佢，抵死

講得好

告鳩你班仆街！

第一次睇佢post個仔，心諗，成個傻仔都夠膽post出黎，之後有一大棚高登連登巴絲話可愛得意真係無眼睇

人蠢真係無藥醫

👍🏻👍🏻👍🏻

唔係喎, 高登手足洪非凡好撐佢喎

有洪非凡條終極五毛癌病佬支持
直頭好似搽咗印度神油咁如虎添翼啦！

不過咪又係死返嚟依度

煩撚到仆街當呢到係佢個facebook咁，日撚日話講自己老婆同個弱智仔想人羨慕佢好幸福?

收撚皮啦笑9你生個弱智仔咋

佢好似改左名

on9老豆生個弱智仔

個仔真係好弱智，又冇頭髮，放佢上網有咩居心？

關羽雲長 #32723 已改名為 陳玉珊。

佢老婆叫陳玉珊？

叫me？

你1地你咪要4逼2死我7

新年流流
冚家鏟算啦